留意到有個志字嘅人性慾都好強

許志安
羅志祥
貓貓禮志
志命靴里拉

最後個個

留意到有個祥字都係仆街嚟

_志偉

貓貓幾正常

N_Ben志拿

佢地全部有女 樓主冇

麻友係雞

周志文
周志康

曾志偉

父哥碌鳩有志

其實所有人嘅性慾都好強 只不過係睇你有無條件去得到性 同埋有無自制能力去抑制性慾

貓好撚淫

咁黑你都睇到

佢成日性騷擾女同事

幾廢話

戴志偉

凸起架嘛，含果陣會feel到

陳志雲

咁細點睇

同你差唔多

條撚樣包二奶

會唔會係第d嘢

癲完未你

小智

歌神張學志

b哥25？

好似賓兄咁完美既男人，好難有女人可以困住你🚬

笑西

佢唔放針的確幾有安全感

笑下都唔比？

笑西？

yes

陳拍祥，鄧永祥，鄧永祥老婆，鄧永祥個仔

生理黎講
男性性慾天生比女性強
就好似女性偏向感性思維
當然唔代表全部 但係普遍係咁

反貓弱志

no

林志玲

串港毒志父性無能?

米能癲

笑乜春雞

狗公

你冇資格話人

你都係狗公

ho ball

佢講你

黃明志？

梁志祥
羅志祥
黎耀祥

志哥仲懵盛盛咁

你今日劇本周圍咬

狼狗

無人講阮兆祥??

阮兆祥

真名叫大胸翼 不過仲淫